File found

Robot Name: Elsie
Year: 1948
Category: research
Source: R
Cost: 28K
Source Title:  Dr. William Grey Walter

Robot Name: Tessman
Year: 2008
Category: entertainment
Source: P
Cost: 750K
Source Title:  Heddatron

Robot Name: C3PO
Year: 1977
Category: humanoid
Source: M
Cost: 11M
Source Title:  Star Wars 

Robot Name: Unimate
Year: 1961
Category: industrial
Source: R
Cost: 100K
Source Title:  GM

Robot Name: TheRobot
Year: 1965
Category: fictional
Source: T
Cost: 75K
Source Title:  Lost In Space

Robot Name: Opportunity
Year: 2004
Category: aerospace
Source: R
Cost: 400M
Source Title:  NASA

Robot Name: Johnny5
Year: 1986
Category: entertainment
Source: M
Cost: 9M
Source Title:  Short Circuit

Robot Name: Rosie
Year: 1962
Category: fictional
Source: T
Cost: 300K
Source Title:  The Jetsons

Robot Name: Marvin
Year: 1978
Category: fictional
Source: B
Cost: 5K
Source Title:  The Hitchhiker's Guide to the Galaxy

Robot Name: Robby
Year: 1939
Category: fictional
Source: M
Cost: 1.9M
Source Title:  Forbidden Planet

Robot Name: Myon
Year: 2015
Category: entertainment
Source: P
Cost: 500K
Source Title:  My Square Lady

Robot Name: Kitt
Year: 1982
Category: selfDrivingVehicles
Source: T
Cost: 150K
Source Title:  Knight Rider

Robot Name: BB8
Year: 2015
Category: fictional
Source: M
Cost: 245M
Source Title:  Star Wars The Force Awakens

Robot Name: AstroBoy
Year: 1952
Category: humanoid
Source: B
Cost: 298K
Source Title:  Mighty Atom

Robot Name: Aibo
Year: 1999
Category: consumer
Source: R
Cost: 1.8K
Source Title:  Sony

Elsie is a robot introduced in 1948 and is a research robot in real life at Dr. William Grey Walter That cost 28K.

Tessman is a robot introduced in 2008 and is a entertainment robot in the play of Heddatron That cost 750K.

C3PO is a robot introduced in 1977 and is a humanoid robot in the movie of Star Wars  That cost 11M.

Unimate is a robot introduced in 1961 and is a industrial robot in real life at GM That cost 100K.

TheRobot is a robot introduced in 1965 and is a fictional robot on TV show of Lost In Space That cost 75K.

Opportunity is a robot introduced in 2004 and is a aerospace robot in real life at NASA That cost 400M.

Johnny5 is a robot introduced in 1986 and is a entertainment robot in the movie of Short Circuit That cost 9M.

Rosie is a robot introduced in 1962 and is a fictional robot on TV show of The Jetsons That cost 300K.

Marvin is a robot introduced in 1978 and is a fictional robot in the book of The Hitchhiker's Guide to the Galaxy That cost 5K.

Robby is a robot introduced in 1939 and is a fictional robot in the movie of Forbidden Planet That cost 1.9M.

Myon is a robot introduced in 2015 and is a entertainment robot in the play of My Square Lady That cost 500K.

Kitt is a robot introduced in 1982 and is a selfDrivingVehicles robot on TV show of Knight Rider That cost 150K.

BB8 is a robot introduced in 2015 and is a fictional robot in the movie of Star Wars The Force Awakens That cost 245M.

AstroBoy is a robot introduced in 1952 and is a humanoid robot in the book of Mighty Atom That cost 298K.

Aibo is a robot introduced in 1999 and is a consumer robot in real life at Sony That cost 1.8K.

